黃洋達: 熱血政治cut到一星期一集, 因為太多政評節目 講咁多冇乜撚野用

第4節
主持: 黃洋達 靳民知

大佬你錯撚哂focus
而家係笑緊佢蝕錢負擔唔到節目人手搞到要cut節目咁節墮喎

不如cut晒所有節目照收課金啦
反正班傻仔都會照課架啦

好似d主播咁打下機又有錢咁咪得囉

不如開個黃洋達贖樓計劃，參加者可以於黃宅享用晚餐（嘉頓餅乾）一晚

佢cut唔cut都唔關我地事
nobody cares
佢成個台都不嬲無用
黑社會式地下組織
搞泛民政敵都唔搞港共政權

搞泛民有咩問題

搞泛民唔搞民建聯咪有問題囉

不如你講下可以點搞民建聯

咁不如你講下黃洋達點樣搞過民建聯？

我有話佢有搞咩? 你理解能力勁過小學生喎

原來對手咁弱，不了
你自己講埋佢

假學歷唔狙擊？
官商鄉黑唔狙擊？
蛇齋餅種掌心雷唔狙擊？

狗仔隊d錢籌黎用乜？？？

你都幾弱智

你: 黃洋達搞泛民唔搞民建聯
我: 搞民建聯黎托? (即係黃洋達冇搞過民建聯)
你: 你同我講黃洋達點搞過民建聯?

弱智話人弱智 你都真係絕

咪問緊你點狙擊囉

你問人點狙追擊
講左有咩可以查你又問

而家我地收左籌旗咩？
使唔使幫佢搵埋點查影埋相send俾佢？

查乜撚野啊? 假學歷咪就係假學歷 掌心雷蛇x餅粽全部都係鐵一般事實啦 仲查條撚咩 就係問你可以點樣懲罰民建聯啊, 查完影響唔到佢咁有鳩用咩

而家我重點係'黃洋達唔搞民建聯'
你問'點搞'，即係'how' question
我就問番你點樣搞過民建聯，因為我真係唔知黃洋達幾時'when'同點樣'how'曾經搞過民建聯
而家你就話改自己d對白，咩搞民建聯黎托? (即係黃洋達冇搞過民建聯)，睇到黑人問號
救命，好奇即係問你一句'why'question
'點解黃洋達唔搞民建聯？'
因為我真心無睇佢個台，所以真心想你詳細答呢個問題，呢句'點解黃洋達唔搞民建聯？'的問題唔係對你人身攻擊，唔該

係啊, 搞泛民唔搞建制有咩問題?
我問你點樣搞就係因為搞唔到 所以唔洗搞 end

做網台都係mass media一種
佢地做衰野，要調查，人人都知你咪調查多d細節囉
調查完咪公佈發大佢囉
網台責任黎架啦

有鳩用？唔係咁有咩用？我真心唔明點解唔搞落去

係囉咁佢地收錢又做唔到野為乜？

咪有花生台 有d100 有城寨 有立場 大撚把黃絲網媒日日屌柒建制派啦, 有咩用啊?

唔係想串你，係真心想明白你個邏輯
咩叫'搞唔到，所以唔洗搞'
可唔可以elaborate多d，我跟唔到你思維

奇怪邏輯

咁咪多得有班on9信比錢佢會做到野囉 而唔係只要有錢就會做到野

你鳩達夠薑咪大大聲同人講

我係唔搞奶共剩係搞泛民

囉！

開得台，有組織有錢有人
就要查到更多料比讀者
比你講個d清談節目更有責任
人人都做，壞人照舊，所以你地唔做？
咁易放棄咁邊度'熱血'呀

下? 原來對對方零傷害既叫搞? 學到野

到今時今日仲有人屌佢地唔做野真係好好笑
人地敗選開始已經擺明變左略水組織嫁啦, 到今時今日要笑就笑佢地冇人撐變地底泥, 仲講政治實務?

兩年前佢已經話選舉搞鳩建制派冇撚用啦, 因為分唔到佢地票

我主觀覺得，佢失敗就係因為睇d票睇得太重，所以先會咁問。而家你咁講明白了，多謝哂

咩呀講緊狗仔隊喎⋯⋯

一開始話查奶共派個邊做招來

政客全部都係咁嫁啦
熱狗 攻擊建制派對佢地冇利益所以唔做
泛民 鬧建制先拎到黃絲票 就係咁鬧建制
個個都係為選票 根本台面上呢班政客全部都一鳩樣, 你睇下個區諾軒 從做plan b之前到而家 搬左幾多次龍門, 燒基本法又唔認, 自決又唔認

佢搞熱狗仔隊係為左略水渣大佬 佢唔吹到天花龍鳳點令到班傻閪捐二百幾萬比佢

Cut Budget

咁佢事實上係咁招來
真實目的係後話

咁你話佢唔搞建制有咩問題
呢個咪問題囉？

有小心眼要計數係事實
但方向都咁極端，畀你同我呢d小市民都睇得穿，個d政客通常叻極有限
為左選票而犧牲理念，甚至傻仔都睇到，咁一步步走向衰敗都好正常
因此，佢的節目係多係少，都一樣無用，nobody cares
做多蝕多，做少就要萎縮，多定少都一樣輸

係, 已經冇人再care呢個組織做唔做野, 唯一既關注價值就係食下花生笑下佢d柒野, 同埋等睇下屆鄭松泰冇議員做

對於真心相信過佢收左錢會做野既人咪會介意佢收左錢唔搞建制囉
係我角度日鬧夜鬧 你再查佢幾多柒野衰野根本都冇撚用, 哂撚鳩氣
真係要搞既話, 如果有個組織收錢買軍火打柒港共, 呢d咪真係搞囉

梁振英連任？
好耐啦喎？請問到最尾佢地搞成點？
搵到咩料番黎？

熱狗真係愈黎愈柒，見到汪洋用千奇百怪嘅藉口兜佢莫財縮皮，睇到我個人好監尬

如果將熱血政治收歸prime
咪無人可以再笑佢無人睇囉
prime又會睇落多咗節目

純猜測

係白粥一碗，餅乾貴啊！

黃氏鳩達那有錢

其實點解仲有人好似樓主咁, 仲會留意佢地啲節目?

on撚99既
咁共產黨夠搞唔到啦，咁唔洗反共啦

其實我唔明佢哋兩幫人馬
既同為江派麾下
而家各自喺自己地盤互相攻伐
的確
今日熱血系軀體就嚟歸故土
不過，我諗唔使好耐
他朝呢度啲陀地人馬君體也相同
其實又有乜嘢值得高興呢？

最緊要唔好餓親獸獸呀

夠hi膽咩豬hi

點樣攪泛民咪點樣攪民建聯囉豬hi